攝影師為呃like滅絕遷移侯鳥

國師好野

有腦既人都知道侯鳥遷移模式唔會輕易改變
班科學家整呢架飛機就係為左跟隨侯鳥遷移模式並且唔傷害佢地

國師真係歡樂泉源

萬里傲翔??
tvb 睇過